# Merge合併流程

1. 選擇要合併的MR，點選Merge按鈕。![alt](../image/checkMR.png)
2. 檢查異動的檔案還有Commit的數量是否正確，確認預跑的狀態有無衝突，有衝突則通知處理人員解衝突。![alt](../image/checkFile.png)
3. 確認無異常後，點選合併按鈕進行合併，並刪除此分支。
4. 檢查master歷史紀錄，是否有剛剛的合併紀錄
5. 最後檢查CI/CD跑完的狀態，如有錯誤，檢查錯誤來源，並另外建立issue進行處理。
